\subsection*{Slučaj 1}
\textbf{Opis} (Korisnik se registrira na sustav):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Korisnik je registriran):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Korisnik je registriran):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/1}
	\caption{Slučaj 1}
	\label{fig:uctest1}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 2}
\textbf{Opis} (Korisnik se prijavljuje za članstvo u cehu):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Korisnik je podnio prijavu za članstvu u cehu):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Korisnik je podnio prijavu za članstvu u cehu):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/2}
	\caption{Slučaj 2}
	\label{fig:uctest2}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 3}
\textbf{Opis} (Otvaranje novog ceha):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Otvoren je novi ceh):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Otvoren je novi ceh):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/3a}
	\caption{Slučaj 3 prikaz 1}
	\label{fig:uctest3a}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/3b}
	\caption{Slučaj 3 prikaz 2}
	\label{fig:uctest3b}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 4}
\textbf{Opis} (Pregledavanje profila ceha):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Pregledavanje podataka i obavijesti):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Pregledavanje podataka i obavijesti):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/4}
	\caption{Slučaj 4}
	\label{fig:uctest4}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 5}
\textbf{Opis} (Uredivanje osobnih i podataka vlastitih likova):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Igrač je uredio željeni podatak):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Igrač je uredio željeni podatak):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/5a}
	\caption{Slučaj 5 prikaz 1}
	\label{fig:uctest5a}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/5b}
	\caption{Slučaj 5 prikaz 2}
	\label{fig:uctest5b}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 6}
\textbf{Opis} (Prijavljivanje na dogadaj):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Član se prijavio na odreden dogadaj):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Član se prijavio na odreden dogadaj):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/6}
	\caption{Slučaj 6}
	\label{fig:uctest6}
\end{figure}

\newpage
\subsection*{Slučaj 7}
\textbf{Opis} (Komuniciranje s drugim članovima koristeći sustav privatnih poruka):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Poruka je poslana nekom članu ceha):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Poruka je poslana nekom članu ceha):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/7a}
	\caption{Slučaj 7 prikaz 1}
	\label{fig:uctest7a}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/7b}
	\caption{Slučaj 7 prikaz 2}
	\label{fig:uctest7b}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 8}
\textbf{Opis} (Napuštanje ceha):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Igrač je napustio ceh):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} ():\\

\subsection*{Slučaj 9}
\textbf{Opis} (Odluka o prihvaćanju novog člana):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Prijava je pregledana i prihvaćena/odbijena):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Prijava je pregledana i prihvaćena/odbijena):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/9}
	\caption{Slučaj 9}
	\label{fig:uctest9}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 10}
\textbf{Opis} (Uredivanje obavijesti na stranici ceha):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Obavijesti na stranici ceha su ažurirane):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} ():\\

\subsection*{Slučaj 11}
\textbf{Opis} (Kreiranje novih dogadaja u kalendaru):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Kreiran je novi dogadaj i dodan je u kalendar):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Kreiran je novi dogadaj i dodan je u kalendar):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/11}
	\caption{Slučaj 11}
	\label{fig:uctest11}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 12}
\textbf{Opis} (Evidencija ispunjenih ciljeva, te članova prisutnih u njima):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Ispunjeni ciljevi i članovi koji su prisustvovali u njima su evidentirani):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Ispunjeni ciljevi i članovi koji su prisustvovali u njima su evidentirani):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/12}
	\caption{Slučaj 12}
	\label{fig:uctest12}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 13}
\textbf{Opis} (Unapredenje drugog člana u koordinatora):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Drugi član postaje koordinator):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Drugi član postaje koordinator):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/13}
	\caption{Slučaj 13}
	\label{fig:uctest13}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 14}
\textbf{Opis} (Unazadenje drugog koordinatora u člana):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Drugi koordinator postaje član):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Drugi koordinator postaje član):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/14}
	\caption{Slučaj 14}
	\label{fig:uctest14}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 15}
\textbf{Opis} (Sudjelovanje u izboru novog vode ceha):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Glas je dodan odabranom kandidatu):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} ():\\

\subsection*{Slučaj 16}
\textbf{Opis} (Izmjena detalja ceha):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Detalji ceha su izmijenjeni):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Detalji ceha su izmijenjeni):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/16}
	\caption{Slučaj 16}
	\label{fig:uctest16}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 17}
\textbf{Opis} (Dodavanje novog cilja):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Ciljevi su dodani):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Ciljevi su dodani):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/17a}
	\caption{Slučaj 17 prikaz 1}
	\label{fig:uctest17a}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/17b}
	\caption{Slučaj 17 prikaz 2}
	\label{fig:uctest17b}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 18}
\textbf{Opis} (Imenovanje novog vode ceha):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Voda ceha je promijenjen):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} ():\\

\subsection*{Slučaj 19}
\textbf{Opis} (Dodavanje korisnika):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Izraden je novi korisnički račun):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} ():\\

\subsection*{Slučaj 20}
\textbf{Opis} (Brisanje korisnika):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Račun korisnika je obrisan):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} ():\\

\subsection*{Slučaj 21}
\textbf{Opis} (Brisanje ceha):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Ceh je obrisan):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Ceh je obrisan):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/21}
	\caption{Slučaj 21}
	\label{fig:uctest21}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 22}
\textbf{Opis} (Unos nove igre):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Unesena je nova igra za koju je moguće stvoriti ceh):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Unesena je nova igra za koju je moguće stvoriti ceh):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/22a}
	\caption{Slučaj 22 prikaz 1}
	\label{fig:uctest22a}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/22b}
	\caption{Slučaj 22 prikaz 2}
	\label{fig:uctest22b}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 23}
\textbf{Opis} (Brisanje igre):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Obrisana je igra za koju je moguće stvoriti ceh):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Obrisana je igra za koju je moguće stvoriti ceh):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/23}
	\caption{Slučaj 23}
	\label{fig:uctest23}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 24}
\textbf{Opis} (Unos nove klase):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Unesena je nova klasa):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Unesena je nova klasa):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/24a}
	\caption{Slučaj 24 prikaz 1}
	\label{fig:uctest24a}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/24b}
	\caption{Slučaj 24 prikaz 2}
	\label{fig:uctest24b}
\end{figure}

\subsection*{Slučaj 25}
\textbf{Opis} (Brisanje klase):\\
\textbf{Očekivani rezultat} (Obrisana je klasa):\\
\textbf{Dobiveni rezultat} (Obrisana je klasa):\\

\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uctestovi/25}
	\caption{Slučaj 25}
	\label{fig:uctest25}
\end{figure}
